招土派应该支持831决定

当831过左
林郑同叶刘
招土派就可以投叶刘一票

林郑牛逼

👌